講個笑話先

馬體會
輸波又輸球品

發爛咋

施蒙尼見哂底

半場已經整傷對面兩件
馬體狗下半場輸到發晒脾氣

DC又係狗黎，又廢又多小動作又無品
俾個19歲黑鳩中堅凶兩凶即刻收晒皮

屌你輸4球